★一人N種DSE放榜後，傳媒會吹捧的香港行業

IT 三行 咕喱

看更 水電

it

廚房

反而141冇人吹

做工成日有工業意外，又唔見綜援有！

my post

THIS TIME I AGREE

[url]21歲女要做汽車醫生 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

遲啲應該又有新聞吹奏飛機維修

2017年跌死一個工程師
2015年夾爛一個技工隻手

扣左MPF 月薪不足10000

個工程師都話冇帶安全帶，帶左可以避免
(但係下下渣正安全措施黎做又係交唔切貨比上面屌)

個技工真係陰公，積機果時冇啦啦斷左個積頭，成架機跌落黎夾爛隻左手
完全唔關安全措施事

why ?

U should anti me

綜援訓到腰酸背痛算唔算工傷?

油屎婆

有張免費任睇醫療證書，show出來就任睇醫生Free

所以就算急症室加到$10000000000....，永遠爆

每月拎12,700元天水圍無業綜援婦喊苦

how much is her salary now??? (double counted in)

lm

因為綜援永遠唔洗錢

LM

保險

魔魔=蓋清分身